發動「九二三罷無限期」有冇得諗?

要釋放和理非能量一直唔易，冇遊行集會基本上和理非處於被動狀態，當下局勢發展，克警繼續亂拉人，8月中尾再告多輪暴動罪，而和理非嘅怒火會不斷加劇，處於心理高熱又未能著火狀態。

要釋放和理非8月嘅怒火，最好排定9月2發動終極三罷，加埋全港師生，係要罷到撤回為止。真正玉石俱焚係你唔撤，我唔做。

成個政府有飯開，成個中國cap到香港水，本來就因為香港人夠勤力，做到奴隸咁，賺好多，你試想下三罷係唔會完嘅三罷，同時迫近十一國慶，上面會幾咁驚!

勇武只要繼續勇武，和理又終極升級，先叫會有啲機。